[128128128128128128] 曼聯128128128128128吹水區 [734]

羊

維園見

1001食屎

個walker終於食牌

3分

頂撚住

凱晴

lm

又角球 屌

撚羊勁到

2-2

屌 驚

羊隊呢下拖一拖穩啦掛

費蛇真係好愛曼

集氣 頂住

頂撚住呀

頂到

終極練心

撞跌james又無foul？

屌你老母

而家先黃

頂住呀

yes

死敵客場3分
費sir開心到

頂住！

福個邊係咪打交咁濟

屌你咩

勁！

Ft

屌你老味腳都軟鳩埋

完左場, 咪理條戇鳩

我曼

陰陰咀喺度笑

贏波

完！

P狗躝未

搞撚掂

屌 p 後備入黎都比人爆

3 points

好波

搞掂

費sir個鼻咁紫既

都唔係陰陰嘴 笑得幾開心下

仆街真係做左前猁狗

屌你
2場同一個比數

呀sir開心到

新羅賓俠

平安鐘

Mctom 隊長格

俾人硬爆...........

ok
128 維園見
而家休息

Yesssss

又變返做蘇b 蘇sir 了

蘇B好波

對晒big6全部不敗
但贏唔到下半版

Ah Fred打得好左

前四 我們來了

福臨尾仲撞飛獲加 爽

今個星期真係痴撚線

福

果個反擊 幾條友都係柒 占士又愈推愈中間
福仔都唔知佢想點
能量王就仲鳩 求其一腳

Fred兩場都唔錯

p嬲尾下反擊向前插就單刀，佢企定定之後射個腎虧波

都唔明SO狗點解咁鍾意佢

P仔全場唯一功勞係咪臨尾射波刷角拖時間

翻企食屎啦glory hunter
manchester is red

劫富濟貧

最尾嗰腳射左佢做乜
好彩搏到角球

聽日見兄弟們

睇到真係要撳平安鐘

0:2個陣都仲係嚴肅
94分鐘個陣終於笑晒

近呢4 5場都好好

一個頂住三個

似足以前猁

好多年啦

巨人殺手聯

踢鳩屎達0食黃

Manchester ia red

笑到
打贏猁都冇見佢咁開心

架大巴好爛

本身見親佢都覺得廢、係呢幾場完全改觀左，終於識踢

可以同轟熱爭第4了

要搵角球旗之鬼學下野先

拖左30秒

今場係咪佢教蘇蛇路 咁開心係因為終於贏到哥狗

有邊個會估到全取6分
利申以為全敗

推邊個

Mctom 好勁

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

麥湯+牙Fred 好似真係頂得下 普巴快D出返頂Lin個位就好

128 維園見

痴撚線曼聯打熱鏝拎足6分
班反蘇肯靜一靜未

懷念迪比

迷龜都要講
搞乜9呀今場

glory hunter收皮

挑釁+角球旗浪費半分鐘

迪球王

如果有曼迷3日前估會贏得晒兩場應該比人當痴線

真係估唔到 呢兩場硬仗 可以拎哂六分

希望對返啲弱隊 都keep到呢個勢啦

咁就有機上返前四

不過都係嗰句啦
Sob踢反擊不嬲都冇問題
係控住個波先會搞到失分

垃圾p

推

下一場咪又打回原形

Fred勁撚到

AWB好勁 守到250唯一一次威脅就係白Lin派膠

以後淨係睇big6算啦
難為場場睇住班大帝對住下游踢到成pat屎咁

好有信心 下場嘔番三分出黎

lin條擦鞋仔

今場勁到

上半場威脅就有
但限制咗好多

下場又可以派分了

下場主場對拖肥整個三連勝

都唔係第一次贏哥狗既鏝喇
不過贏回塘既鏝有乜意思

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

Push this

Push

fred 今場追迪布尼,幫shaw守左路
同追返入入中間封位全部都到位

有期望就仆街了

好似好耐冇見過SoB咁歡容

冇cs唔緊要
最緊要拎3分
收鏝皮

聽日又要番番去熟悉嘅位置
大家有得j好j啦

蘇蛇同費蛇say hi個下

反fred潛撚哂

對面嚿石同拿樸迪都傷埋
天滅鄰居

90+2' - It appears that the Manchester City fan who was doing racist gestures towards #mufc players has been removed from his seat

我都係

廢p肯躝未

無啦 近四五場真係反唔落

心情複雜 利狗笑到最後

反P崛起吧

give him armband

即係話利狗今季十拿九穩

呢場除左p 個個都踢得好

Ddg翻返嚟

班大帝只會對big6認真踢

控球28%

唔知係佢定T仔定麥龜

係呀, 聽日大家返去維園呢個熟悉位置, 齊上齊落

費SIR同GILL

但佢要練下技術 控同傳失左都幾多球

李城收左我地錢

之前馬會個賠率

蘇蛇續命成功
靠對big6攞分係咩心態

痢都拎到英超 我相信香港都可以光復到

今場12個都踢得唔錯 t仔無留意

岩岩先22歲，大把世界啦

今年買果3個人上季都贏過哥狗
針對性買人

fred+mctom

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

Push this la he 1001

恭喜呢條賤種以後冇得入場

黑警死全家

以為兩場慘敗送蘇蛇上路
結果6分拎晒

驚佢出返黎拖慢哂，不過對下游破大巴又要佢呢種球員，好矛盾

腳長
禁區個球係250後面都篤到波
入選英格蘭啦

個反擊做得好啲早就456鏝左

mctom啦

要同james夾下進攻點配合

仲要掉中fred
抵啦
罰埋錢啦

好多人爭個右閘位
起碼四個
諗起以前得加利仔一個

唔係on99對維拉同錫菲聯嘔返4分出黎
呢家只差轟1分

我寧願見獌有翻前四
都好過繼續沉淪落去

而家入選嘅有trippier taa
仲有awb walker

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

輸波輸埋品

都係要買個前鋒 一冇馬仔就收晒皮

咁多年黎曼比鏝殺就係中間唔夠快cover 鏝d小組打入黎

fred +麥湯終於夠速率遮得好
加上鏝都無以前咁快咁順

glory hunter預左啦

自己隊咪一樣有黑人

呢場波睇得出耶蘇同阿古路爭幾遠

SO C真係剩係識踢防反
要主攻個D就贏唔到

今場成班踢爭氣波，好有紀律
不過守死球都係老問題，otamendi咁頂得，竟然可以企喺12碼點完全冇人埋身awb拍埋去人地已經起動咗

- Ole deserves a lot of credit
- Wan Bissaka is a fucking monster
- What a bloody performance at the Etihad, counter attacking masterclass
- Martial x Rashford crucial once again
- Lingard did bits
- Sir Alex very happy
- WE BEAT JOSE MOURINHO AND PEP GUARDIOLA IN THE SAME WEEK.

鬼佬啲留言

awb係有人mark緊
我會覺得ddg 同龜責任大少少

腥撚到仆街

Aaron Wan-Bissaka’s game by numbers vs. Man City:

100% successful take-ons
7 clearances
5 tackles won
4 blocked crosses
3 blocks
2 interceptions
1 foul

Sterling didn’t have a single shot on target.

將lin換做bruno d反擊應該勁好多

主要係amf 個位冇個創造比波入禁區破唔到密集

如果妹唔走又有心踢的話
打陣地主攻應該幾有用
打防反前面三個算係有d野睇
但係主攻真係經常老鼠拉龜

點解輸波唔係反省下
走去屌贏波個隊
駛唔駛十一個棟晒起度任比你射

唔on9嘅話攞緊32分定再多添啦
2場12碼射龜+利阿失4分，仲有呢兩場

條撚樣有冇心踢係睇心情
咁既撚屌行撚開啦

好耐冇入精壇吹水
其實大家覺得mata打後一格做deeplying可唔可行

執住依家班人腳要主攻時
就係會比其他人用返曼今日同一招打返

而我曼主攻就更加未有人地既質素

希望真係推普巴上前等佢同前面幾個一齊跑打反擊算喇
Fred同麥湯夾得幾好 佢而家出返又要睇佢後場妹波

Mata坐bench最可行

又兩個post, 推返呢個啦

而家麥湯小費特都夾到就自然唔會擺普巴咁後啦

擺普起前場妹囉
唔駛佢返黎防
反正佢都唔鍾意防守

佢係自己個角球旗玩

Fred打得起普巴真係可有可無
反而大力臣 麥迪臣相對來講仲更加需要

睇曼d人腳要破人地大巴,未有進攻form 之前
可能最簡單買到多個中鋒必要時推個接近424出黎
麥湯Pogba + 褔馬james + Haaland

推呢個

妹係咪下場復出
咪睇下佢快車期踢攻中踢唔踢得掂 到時1月再算

好似好耐冇係作客贏過曼城

Cam man個角度攞得好好

3-2

Scott McTominay’s contribution for @ManUtd today:
50 touches
Won 13/16 duels (4/5 aerials)
3 tackles
4 clearances
3 interceptions
7 recoveries
5 fouls won

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

麻煩大家稍移玉步

有邊個唔想

練下燒味破密集
對av果場係有野睇
2球都係借力出個急勁波
班友要個波郁緊先夠力出個波
死球就吊個高波係空中停留5秒去後柱

以往rvp 朗尼 傑斯甚至以前楊格 係可以直接出個急勁波
咸爺唔駛講
其實妹都得 但你唔會搵佢cross

P仔得架

中場workrate高真係重要
普巴有價好賣

炒撚左個mckexxxx終於識踢波

邊有呀 昨晚仲係So9隔離

妹妹已經就黎傷左半季

學尼馬等轉會